望到人哋開開心心拍拖真係有啲不是味兒，幾時到我

咪撚再屌我不是味兒 小學學架屌你老母

你
好
撚
煩

架你老母，書架？

唔駛講粗口下話肥絲老師，次次你入嚟我都恭恭敬敬架喎

唔好鬧我啦老師 今日我已經好唔開心啦

可唔可以諗住miss喊

攬住先啱，

可唔可以以後都唔鬧我，雖然我寫錯字係我唔啱，但係都唔使咁惡咁鬧㗎

雖然成個連登都無咩人鍾意你，但其實我幾鍾意你㗎

我哋做朋友都得，多啲覆我嘅post啦老師，只要唔好鬧我就得